跪求最好食pho

有冇pho 好介紹？呢排試左幾間都一般

西環/堅尼地城之間，石塘咀創業隔離街

Melbourne 可以滿足你

同我一齊去河內食 北越粉萬歲

成日都聽人講勇記

🙏🙏🙏

啱啱胡志明市返嚟，念念不忘